(早上台)直播從零開始的機戰v之路Day7

《超級機器人大戰》系列集結眾多動畫作品中登場的機器人，是一款超越作品藩籬並肩戰鬥的戰略模擬 RPG。本作嶄新的世界觀與全一部完結的劇情，讓從未體驗過《超級機器人大戰》系列的玩家也非常適合嘗試。掌握本作關鍵的男、女主角皆為原創角色，玩家將選擇其一進行遊戲，而未被選擇的一方則將以輔佐身分加入。

而如《勇者特急隊》、《宇宙戰艦大和號 2199)》、《Cross Ange ～天使與龍的輪舞～》等著名的作品都將首次於《超級機器人大戰》系列登場。此外，為了迎接《超級機器人大戰》25 周年，本作亦特別設計多款原創機體及角色於遊戲內參戰。

Youtube 重溫:
歡迎跟隨